經歷無數次 我以為我已經習慣了分別..

原來有些東西是永遠習慣不了..🚬

哭左…

🚬

。

斬..🚬
天生苦命人..🚬

今生無悔🥃

順哥你懂的..🚬

芽..

職哥..

看哭了..